一人一個痴撚線環保撚朋友極端行為

用手術口罩都覺得唔環保
要跟佢用布口罩
睇d膠 幾百年都分解唔到

心諗 死撚曬最環保

唔用套

牙簽洗乾淨繼續用

反轉再用

屋企4，5部風扇

兩日著同一件衫
係出街喺屋企沖完涼都著同一件衫

Btw佢都有話口罩好唔環保 然後我講咗句 係唔環保架啦你覺得唔環保嘅咪唔好用（我心諗你咁環保又唔見你戴豬嘴 次次見你都係戴口罩...） 佢無出聲

利申 佢係男仔嚟

食完飯個環保撚朋友攞張紙巾一開九張，派畀全枱人抹咀完全唔夠抹

污糟就污糟啦